原價放五月天飛/原價交換黃子華飛

現有4張5/5 $680企位F2區
琴日又噤唔到子華
想賣/想換tg我丫，唔該哂

原價讓五月天 香港

2張唔相連位 5/5 $480, H2

1張單丁6/5 $880, E2,

1張單丁13/5 $880, C1

有意tg:

推下先

Budget $500@2 平收任何價位 5月5/ 11/ 12 兩連位 (prefer 5/5)

觀迎聯絡直至交易完成

tg : c0426

推一下

五月天今年好多都放唔出喎啲人
諗住換子華？會唔會大想頭左啲

換黃子華？俾多兩個月時間自己去炒黃牛？

平收任何價位
任何星期六日 兩連座位(企位都得)
$500 兩張

原價放5/5 $680企位 兩張